本土派到今時今日 暮然回首 最高質最清泉都係梁天琦

其他果班真係成班妖魔鬼怪、望之不似人君（尤其是黃毓民 仇思達 林匡正 啤梨 法國佬 祖利安）

敢作敢為
希望佢唔好灰心
可以出返黎帶領本土派

你即係唔記得天哥

而且真係有領袖風範、能言善辯、人格高尚 從不搞私怨是非

堡主係神 已經超出人類討論範圍
相信特金會破裂都係堡主背後操盤

諗起當年第一個開炮屌梁天琦既就係黃毓民

同意, 唯一做野有承擔既就係佢

出污泥而不柒
依家仲要成日比人消費

敢作敢為真君子

坐監前黐返泛民

兼承認「冇底線抗爭」已經不存在

而家坐長監
就等於藝術家死左
任鳩你消費同詮釋